[HKU] Intern 已經 2xk，你問我答

24k 做鴨 賣屎忽

人中之龍

年薪？

繼續吹

問你老母 自己講啦屌你

[HKU] Intern 一份都冇，你問我答

又自己回自己啲post
柒左穫都仲要繼續
煩唔煩啲？

依排冇咩人回post呀嘛, 你估我想既咩

Civil 真係咁好搵？

鏗哥6963仲有冇offer 派

poly engine>hku engine 不服來辯

佢扮我咋

2xk
求x值

鏗哥可唔可以講下大學嘅讀書心得 點解你咁輕鬆都可以咁勁

幫佢答：
1. 係ive無讀過既野唔好揀，要食老本屈人機
2. 溫書

又出口術
ust hku 最堅
睇開d 學術journal ，本地文章大部分係hku ust
poly仔city仔，呃畢業呃飯食啫

睇錯2x歲

25歲畢業

Materials 無可能係HKU UST

你同年出世既人搵緊你double 屌緊女
你intern 2xk做2個月岩岩好拎去交學費

Kongu engine 係咪一定要有讀phy

19歲，正常人入U，各自忙着上莊、溝女、玩ocamp
重讀生再次展開漫長的公開試之旅

20歲，正常人year 2，開始刷GPA，努力衝hon
重讀生一吐烏氣，升上大學year 1

21歲，正常人year 3，忙於搵intern，去exchange等等
重讀生year 2，仍未有intern的煩惱

22歲，正常人final year 忙於fyp、寫cv等等
重讀生揾intern，刷cv等等

23歲，正常人初踏入社會，正式成為社會奴工
重讀生準備final year

鏗哥：最近收到ibank intern offer 已經 2xk，你問我答

你地好衰囉

做少你地三年野
以為早出黎做野好威威呀

唔威，不過賺多你幾年錢，交少幾年學費

冇得咁計嘅，好多人做左幾年野都冇2xk
如果佢唔係讀多人幾年書可能都拎唔到呢個offer

咁你做到咩 intern grad job 呀
打多幾年廢工姐
早我畢業幾年 = 賺多我幾年錢？等我畢業月入幾多再講啦

做緊份好多 針住我既連登仔 成世都未必做到既 job

我同意 無果三年啲比賽經驗同讀書底子，我依家無可能入到呢間公司

3 年搵 50k？ 我間 office 坐左幾個

咁又點
屋企人比錢我買樓都贏返你十年啦

得你一個有父幹咩
咁都要講出黎

咁你想點講

我覺得同咬人幾歲幾歲個論點無咩分別

屋企人比錢我買樓都贏返你十年啦

呢句？？

屌又係你

係

豬扒唔好鬧我啦

返intern好撚得閒呀?

幾架
班大佬講左兩日，就比左一堆野我地睇 悶到抽筋

專心睇野啦屌 唔係點學到野呀

返工有咩做？

電腦科學鏗哥

你老闆係蓋Ching?
咁得閒開膠post

睇左一個鐘 睇睇下變成同 intern 同事吹水
HKU IBGM, UST Qfin 都有
得我係 BEng

Yes 蓋清 in 我

有個 HKu CS 仔

d人認唔認得你

班人大部分中文字都唔識睇，點上高登

又爆大獲

鏗哥 分身 唔好嬲

都話條友扮我

Ching 係搞手 ???
咁夜仲係公司

佢扮唔知我扮係你炸

原來數字人=鏗哥 噁心

屌 原來做MTR

都話佢扮我

MTR
Barclays IBD intern 6Xk

屌 等我仲以為真係做hp morgan咁撚勁
點知係mtr

2xK要用張免費飛搭幾多程先做到

你地好鬼衰

唔好再爆 plz

陳生唔好再扮我

mtr interview問d咩

會唔會爆到鏗哥老細都識你

佢唔上連登

mtr intern 有20k?

8.4k

輕鬆野，不過我唔可以公開講
怕麻煩到 HR 姐姐

mtr summer intern好似阿豬阿狗都收

上年佢收我, 但我為左上堂而reject offer

唔係架 果陣 5 個一齊 interview，另外 4 個依家返工未見過

(2)(X=4) K

不過易入過 JPM 就真既

mtr intern interview好頹

做緊 ？

in過姐

係幾頹，我覺得係 HR 睇完 CV 就算

MTR番幾放幾
我番朝9晚6好撚甘

8:30放5:18

你又學我扮鏗仔

讀HKU 得8.4k會唔會少左D?

嘩屌你老味 笑撚到我吖 原本以為你真係做ibank所以唔出聲 原來做MTR喎 叻仔

咩話？講多次 ？

MTR等放榜嘅DSE雞都做到啦 都係做MTR姐，人工又差唔多

真係好肉酸

求下你下年去搞其他公司唔好再入黎

仲諗住入嚟睇下邊間 ibank 出手咁低，點知係MTR嚟既

Ching ho ball
想問下佢同同事關係點？有冇俾人指住來笑

我好乖無搞事架
你係 Engineer？

請到時候高抬貴手唔好針我

我reject咗mtr offer

咁我唔想入 Contractor Consultant 就得返四間揀

係啦係啦係啦

你條死傻仔見到同事/老細出咗嚟 即刻成隻狗咁 狗性盡現 平時好撚串架喎

幾時有串， Ching 係咪認錯左人

上面先話自己返緊一份連登仔一世都未必返到嘅工 又話人哋打多幾年廢工

Ching 你再睇前少少，佢地咬左我成頁我先還擊兩句咋
其實我份人好友善架

唔知如果你老細係埋大會點

實際，要跟佢學多啲 practical skill

再用自己既理論根底理解，好好咁係畢業前裝備自己

狗仔鏗

mtr邊有8.4k 我記得我8100幾

年年加

乜MTR唔係正正常常有手有腳就請架啦咩

請intern當廉價勞工用，唔過三都會請啦

柒撚到

仲請唔請intern

我地當 社會責任。又要出糧、又要教，重要幫唔到手。

大佬

唔好

唔好拜，我呢d OU 仔，受唔起

我係連登 9up 先咁講姐，真人無咁偏激

咁我又過 3 既

大家快啲過嚟睇吓，狗啊

即係要笑人踩人先算係人
互相尊重就係狗

柒頭鏗你大鑊喇，原來你咁多上司一直mon緊你post 肯定日日俾人係背後笑到仆街

咁你又唔好曲解我意思
只不過你而家嘅行為同平日對比我唔覺得你係真心尊重，只係見高拜見低踩既一隻窮酸狗

上連登我不嬲都係求其講求其笑
識我既人就知我精神分裂
現實係正經毒撚

真心好驚

嘩，乜咁講嘢啊，堂堂HKU 1st hon畢業，鯨大仔唔係會俾你指住個頭笑架咩

邊有笑過 OU 我自己都係 IVE 仔

傻豬

我以後都係開少啲假膠 post

痴撚線，變得咁撚快
你唔係最興講：「咁我依家係咪HKU畢業吖？ 」架咩

咁係人地咬我先姐

正，幫你推咗上熱門，又有多啲老細可以見到你嘅英勇事蹟

唔通比人任屌任笑咩

唔該哂

55k ib fo intern點睇

咁如果你而家老細咬你，你會唔會夠膽咁同佢講先

做到上去邊有人好似某 UST 仔咁無聊

無得如果

西利

嚴鈺明咬我吖！我讀毅進嘅！串我呀！

Ching

淨係識靠自己讀邊間學校去吹噓自已有幾有料﹐實情係乜都唔識既小朋友
真心希望佢搵到份GRAD JOB就老老實實做到退休﹐好擔心佢轉一兩次工就全行都知佢個臭朵

又撚狗

感謝 Ching 指教

炒撚左佢啦

唔係諗住扮睇唔到呀嘛i大鏗

Pish
唔好俾佢停

鏗哥係咪準備教人如何8000月薪買林寶堅尼

咁快就全間公司都識既intern
我諗你都係第一個

一諗起個場景就好想笑
特別嘅上位技巧

屌 柒到唔想睇

訓左冇睇 mtr幾時轉行做 ibank

一夜成名

其實你本身無咁既諗法 點會up得出個d說話

鏗仔想個post沉

究竟窮成點先可以要搵intern搵工番
讀緊書已經炒樓炒股啦 香港大學生鍾意番工ga?

佢可能計三個月 啱啱好

得罪講句 我表弟DSE放榜返part time都已經多過佢
鏗哥幾時買樓

2xk都咁撚嘈 50k嗰班都仲未出聲

曬學費都算，返份8k intern同人講廿k 仲要串柒柒少其他人廢工 爆晒四都得8k
你嘅人生失唔失敗啲

8000蚊 3個月好24K

鏗哥返intern之食神篇

老細：咦Eddy個樣好Eddy咁喎，受過高等教育定喇
鏗哥：係呀，香香香香香...港大學
老細： 香香香香香...港大學呀？
鏗哥： 仲有，一一一一一...級榮譽畢業
老細：

返ibank/fundhouse intern另計嘅

各位工程界嘅老細睇清楚呢位未來員工啦 無謂請着啲on9仔搞衰公司啦

ive 工程 上 hku做intern呀

開始懷疑條友IELTS 有冇7.5 定係由頭到尾都尻噏

吹到自己GPA幾高幾高都只係做mtr

我再重複各位工程界嘅老細睇清楚呢位未來員工啦

認同請分享

得罪講句 樓豬咁柒考多次公開試都係要入IVE

ibank咩位先
你份花紅多定自己炒賺得多
花紅多啲就抵番

諗起你而家嚇撚到瀨屎咁mon post又唔敢駁個樣就好笑 仲要真係知你個樣係點

你地唔好再推啦，鏗仔佢依家已經好唔開心

M&A/ IPO or research 鋪路去buy-side
有時金融界識人係好重要，呢點你點炒都唔會賺到嘅benefit

i大鏗...呀唔係嚴鈺明都有今日

窮得罪你咩

PUSH

柒到呢
做個好人 幫你推推

Eddy會唔會從此消失於連登

鏗哥

鏗哥邊有咁不堪一擊

連登小強嚴鈺明

請HR 部門睇清楚呢位員工行為

鏗哥有i bank內定offer架啦

I大明/I大鈺

呢次仲柒過俾人起底個次

屌奶星
本身當左鏗哥係我偶像
以為佢真係咁勁20幾k
點知原來得8k 波版糖人都高過佢啦
仲要死狗mode 平時就成日吹咩東大exchange
真係人唔笑狗都吠

Welcome to MTR

BIN

無限binc

MTR就MTR啦，死要拉埋JPM懶係有關係咁，柒唔柒d?
你咁講巴士佬係咪可以話：「巴士牌易考過PCLL就真既 」
浸窮酸味大到

你咪又係狗衝

我估鈺哥 IELTS實質應該5.5到啦

鏗哥咪巴士佬囉 揸車送人入三大

會唔會連住私樓有樓收租都係作出黎?

問你自己就最清楚喇

佢扮緊我

成班人假膠當認真咬足我成日做乜鬼

係咪真係咁得閒

橙

如果我之前 d 假膠 Post 有咩得罪過你，我向你道歉
希望你唔好介意

咁你就要問下自己點解個個淨係針你啦
笑尻你就代表我地認真上連登？ 依家只係連登事連登了姐，似乎認真既係你wor

BTW深潛好偉大呀 冇咗你連登就變成正經又沉悶

唔好意思

直頭爆埋我係邊度返工，點樣連登了

不過可能係我之前啲串柒柒 Post 得罪左你，所以你先針對我
我先向你道歉

鏗哥之前考試嗰陣係過份左啲
成版都係你串鳩poly嘅post

有父幹真好想100k都得啦你

一時又串Poly, 一時又狂推Civil CS, 之後又推埋Thei 同埋其他Engine, 而且又認叻話自己點點點勁, 人地點點點廢

你咁搞法, 係人都唔妥你啦

不過我是支持鏗仔的

諗住當鏗哥係偶像，
學鏗哥入ibank，
幻想破滅了

老細你啲員工嬲嬲豬呀 好驚呀 佢會唔會炸左港鐵架 快d炒咗佢啦

扮死狗
收皮啦睇死你完左intern又上返嚟發癲

[HKU] intern 9k lm

btw我師傳﹐即係你師傳上次同我食飯都提起過鏗哥。佢話好嬲呢個人﹐話呢個人呢幾年搞咁大壇野﹐所有學生都去曬EE﹐搞到ee就黎收檔。
你唔好以為你係道講野無後果 你想JPM就請你成熟D﹐廿?幾歲人啦。

走住嚟屌 鬼叫你之前係咁出鳩post洗版咩柒頭鏗

原來鏗仔之前咁hihi

屌，笑死我 樓下個保安以為我痴左線

你師傳算老幾呀？
鏗哥去過北大，東大exchange
hongu first hon
送過幾個學生入三大
推撚爆過唔少科
讀過ive league
舉報過kongu仔當頭棒喝
Intern 已經 2xk（返緊JPM好似係）
鏗哥洗怕你師傳

In 鏗哥 we trust

呢樣真，lv3俾多佢，我個frd補過I大鏗，佢俾過鏗哥ive個陣啲文我睇叫我改，我真係寧願幫佢作過算。

柒到呢，搵個form2仔寫隨時好過佢

個保安會唔會就係i大鈺

咁嘅英文同人講入ibank

雖然鏗哥平時又真係煩左D
可能我同佢平時都做開假膠啦
但係玩還玩唔好拉去現實到
大家平時上網鳩UP釣魚引戰笑下咪算
MTR扮JPM柒係柒左D
但鏗哥我相信佢係一個好人黎
係到推下POST笑下好啦

你肯定係柒咗D

係好撚柒呀柒頭鏗

其實我都相信佢係一個好人嚟嘅
不過就on9咗啲
見佢又道晒歉咁
所以算啦都無謂玩咁大
希望Eddy以後可以生生性性

想入Ibank?下世啦

你地識唔識尊重 人地唔係叫鏗哥 叫嚴鈺明 Eddy Yim
本名都唔叫識唔識尊重

雖然佢真係好撚on9
但係咁樣爆哂佢d嘢出嚟為咩

鏗哥唔笑鳩你，我笑鳩你
讀毅進仲好意思笑人
知唔知柒？

鏗哥雖然on9 但指導過無數ive仔升學前景

唔知呢位ching係MTR既HR定係其中一個participant，咁樣公開個人私人資料，有可能犯法

我都覺得咁樣唔係太好 雖然大家都知佢全名但講埋佢係邊到返 summer intern 就好似over咗

如果鏗哥追究同MTR HR講，我諗呢位ching應該都會比MTR 踢出黎

你on9 我話係就係咩 擺明撚緊狗啦
你又想做第二個鏗哥？

唔止，如果鏗哥唔開心仲可以向私隱專員公署投訴。

(1) 任何人披露未經資料使用者同意而取自該資料使用者的某資料當事人的任何個人資料，而該項披露是出於以下意圖的，該人即屬犯罪—
(a) 獲取金錢得益或其他財產得益，不論是為了令該人或另一人受惠而獲取；或
(b) 導致該當事人蒙受金錢損失或其他財產損失。(2) 如—(a) 任何人披露未經資料使用者同意而取自該資料使用者的某資料當事人的任何個人資料；而
(b) 該項披露導致該當事人蒙受心理傷害，該人即屬犯罪。
(3) 任何人犯第(1)或(2)款所訂罪行，一經定罪，可處罰款$1000000及監禁5年。

個人私隱條例

緊張到你 唔通又係分身？

記者朋友，我係張六常

鏗哥出事咁耐 而家先出嚟

啱啱先醒起原來有條咁嘅條例

睇你個柒頭似班廢鳩毅進仔咪覺得你講真囉
撚知你條傻鳩會好似鏗哥咁鳩up咩

屌你我好撚柒驚呀
搵人黎圍鳩我呀柒頭

好多衝去I 大 讀既苦主就真

有無第二招？

點敢呀，而家成班鏗哥fans入晒來幫鏗哥護航，（不過唔知點解又會同一時間咁搞笑既 ）搞到我原本放棄咗推post又變返推埋一份
就係你班垃圾成日幫鏗仔打飛機，搞到佢成個人係現實世界都on99咁

你查到果位人兄先講

希望你查到 有2粒花生食

Agger

入黎笑鳩你毅進仔都唔比呀？
你笑鳩鏗哥就得，我笑鳩你又唔得

我估係鏗哥D i大升港大 同學仔
又要做假膠 又要驚青

死啦俾你講兩講真係變咗讀毅進添
笑我啦 不過至少我唔會呃人做緊ibank

Btw如果講告，冒認係JPM intern唔知有有冇犯法呢

fans/ 假膠/ 同學?
佢D 朋友 以前都一齊係舊登開膠post
驚緊比人一齊清算

原來係死ive 仔

唔係好多人都知鏗哥叫eddy yim 咩

就算犯法都應該唔係刑事黎

真係成班垃圾 成個校園台就係俾呢班日日互射射到污糟晒
BTW奉勸各位鏗哥大弟子，如果你真係想幫佢嘅，唔該唔好再一尾維護住佢，俾佢認清現實仲好啦

你同個傻閪張六常講

屌鳩你都可以比你地屈做ive仔
毅進仔真係毅進仔

快d告鳩鏗哥啦

利申yr1 而家份intern都多你1k有多 上黎r存在感嘅你幾歲啊 伯母生你真可悲

你又何嘗唔係屈緊我毅進仔 唔好同我講話咩我上面自己講，我已經解釋返，除非你智障嫁姐
IVE仔真係IVE仔 駁人技巧咁垃圾就收皮啦，衝出黎俾我撚狗咁撚

佢最多都係 公開公司野 比mtr 炒 (公司都唔知你邊個 唔會亂黎)
呢封係post 者 寫/佢收到email
所以封email 都屬於post者
唔算"披露未經資料使用者同意而取自該資料使用者的某資料"
post 者 唔需要比佢嚇到

鏗哥大弟子們：提提你呢個post又上咗熱門啦 唔知會唔會又多咗工程老細睇到鏗哥咁柒呢
定係其實你哋根本有心推post

你估班垃圾真係會報警咩 嗰個張六常都係見有人幫鏗哥先咁捐返出嚟講一兩句咋嘛
Mon左幾日終於可以出嚟幫鏗哥講野
再者鏗哥自己都冒認係JPM intern啦

講到明入黎係笑鳩你個毅進仔啦
鏗哥解釋完你咪繼續笑鳩佢
而家d毅進仔真係好撚惡
乜都話撚狗 毅進仔咁撚柒廢就好心收下皮唔

鳩up吓姐
何必搞到咁

Ching好波

又比人quote返

快撚d告鳩鏗哥啦
你咁想佢柒
支持你呀

繼續喺度發癲啦，俾你講兩講我又唔會真係讀咗毅進既 成個小學雞咁
我淨係知你依家曲線幫鈓仔推緊post 我原本都已經講咗話無謂搞大佢，你又入嚟笑尻我 咁我咪唯有繼續笑佢囉

我淨係見到有個傻仔無啦啦衝入嚟 點知好心做壞事

唔係嚴珏明咩
唔係鈺喎

係wor sor

你唔好搞到叫嚴鈺明嘅巴打中晒槍
人地明明係叫嚴珏明

毅進仔有較大機會係弱智

對手係I大，輸硬

好 罰抄10次
嚴珏明
嚴珏明
嚴珏明
嚴珏明
嚴珏明
嚴珏明
嚴珏明
嚴珏明
嚴珏明
嚴珏明
冒認JPM Intern

又屈我發癲
都唔知邊知似小學雞喇

你咪笑鳩佢囉 我入黎係笑鳩毅進仔笑鳩人

巴打
得啦知你識打嚴珏明啦

幾時告鳩鏗哥呀？

咁你又幾時告鳩爆料者呀？ 得罪講句你啲論點真係好垃圾

爆料者爆下嚴珏明係mtr做成點
今日疏導人流咁成功
嚴珏明功不可沒

見到呢d罵戰先係我熟悉既校園台

嚴珏明想個po沉點知就比人推po
真係激死嚴珏明

我又唔係鏗哥 點幫佢告呀？
對住你論點係垃圾少少 就返個level呀
Sor9

咁我夠唔係JPM 既人啦，點幫佢告啊 醒小小啦IVE仔，真係咁撚蠢架咩

唔好再推啦，愈來愈多人識嚴珏明

我唔想又罰抄

嗱，我原本就已經收咗手嘅，係有條癲狗無啦啦走入來咬我先姐

其實mtr啲人係咪已經識晒嚴珏明，定係知道左嚴珏明係連登嘅行為內心發笑但扮無野

屌你又想用嚴珏明洗板

有無人知eddy yim 做邊個車廠 ?

記住backup eddy yim 所有圖 流芳百世
有無人 有個整合集 整理eddy 成長過程

x=0.1

咪搞住eddy yim啦
萬一有幾個eddy yim咁點算
講清楚啲：嚴珏明

抵死
eee同學留名

千其唔好back up鏗哥d膠post，比佢老闆見到就大鑊

又係 HKU Law 巴打

HKU Secret 見

?

我道哂歉仲要繼續做死我
連登巴打

我原本真係收咗手
你啲fd推返出嚟

之前扮執業大狀，DSE 吹自己 UE A 個位 S 字頭巴打

你真係死性不改 無啦啦又恐嚇人

依家就義正嚴詞捉我扮 ibank，其實自己之前都係咁扮，仲周圍每個 post 都show off 自己 HKu llb (final year)

你點肯定係佢？

我唔係讀law,更加唔係香港讀U

得罪人多

語氣，佢上個 po 追擊我，我試下一提返扮 UE A 件事佢即刻無再推，依家改個名又追擊過我

珏仔又想屈人轉移視線

邊個po
Link

咁我啲語氣似邊個 啲人話似林語堂

柒頭珏你你顧掂自己先啦
低調返d自然唔會有咁多事發生
仲有你啲弱智fd 培訓下佢哋先好出嚟咬人

大家一人一步 ok ?

花生

有巴打幫我姐，唔好咁話人啦

害咗你呀傻仔 搞到你都到而家都唔知自己咩問題 仲以為自己好醒

我都有你資料，我一次都無放過出黎
留返小小情面比我 ok ?

呢到應該好多佢 未來老闆

本身玩下，而家無啦啦屈我係你啲冤家
劇情峰迴路轉

你寧願覺得係同一個人追擊你，都唔相信原來你有咁多haters 垃圾

唔駛玩到咁盡嘅

Okok 你係要追住我黎打我都無辦法

佢已經玩左

你係佢同事笑唔笑？

So sad

喺校園台恥笑下咪算囉

你有無諗過 一班i大苦主 / 今年dse 畢業生
比佢亂點左去讀EE 以為20k up 後果係點
近排仲吹civil CS
業界好多人都

講時講
班DSE雞唔問自己想做啲乜，一味聽人講乜搵到食就衝
到時乞食真係抵撚死

我就不嬲叫人揀自己想讀既科既，唔使屈我

利申計埋啲零碎補習 20.5k到啦

留名

講時講
鏗哥狂開膠post 以為好有趣 其實犯眾憎
到時比人認得真係抵死

我就不嬲叫人為自己開膠post行為負責任，唔使屈我

覺得自己好威？

成日hku真係好煩 咪又係學校一間

犯眾憎

根本憎佢既得嗰兩三個玻璃心

其他人睇得好開心喎

御理講老電offer 16.5k 想reject都唔會畀人起

柒頭珏又話笠水深潛
仲好意思衝出黎柒

唉
我repeat過f.5，仲讀完f.7先去外國讀，遲人兩年，宜家25歲先啱啱返香港搵工
覺得自己好老

理性討論其實鏗哥個CV都幾屈機
不過年紀大左少少咁解

請不要search yim kok ming eddy

淋水狗

好撚俊

你地 貼埋圖 慌死HR / 佢D head 認佢唔到咩

鏗仔之前9up得罪太多人，依家終於自食其果

鏗哥除左自我膨脹左少少之外其實無咩野
大家唔使去到咁盡

佢好似1993

未汁靚個樣之前

咪再爆大獲啦

珍寶珠.jpg

現實：

MTR

i-bank directory?

呢D 舊相 依架唔係咁樣啦
linkedin 果張已經最update

有無D 仲新既 ?

Hot Job
=======

1. J.P. Morgan - Seasonal Internship Program - Equity Research (Fall Semester) | Deadline on 2 Jul

鏗哥幾時去見工

我有個中同入左city bba，依家真係做到jp morgan summer analyst intern

鏗仔吹下水都得罪咁多人

jp morgan summer analyst

嚴珏明 香港大學 電機工程 二年級

伍少梅大學獎學金 都唔止啦

25 歲畢業
intern 2x K
巴打讀 MbChB / MBBS ?

鏗哥係咪完咗intern先會上水

派膠派到咁大仇口
幫推

.

你地班友仔唔好再推得唔得姐

睇人仆街最開心

pish

推一推 grad左搵工小個對手

你年 搵grad job 期 開多次合集post

喵猫描錨貓

鏗哥你積左幾多仇家